罷買 Made in China

請大家罷買Made in China. 請別再幫襯中國公司。

#boycottmadeinchina

assembled 呢？